［即時討論］是日午飯眾生相

開定先

出年DSE中文寫作題

我先 廁格前面食飯

一定成個公園圍住食飯

開始落雨未

有瓦遮頭

呢種廁所？

最撚臭果種

未夠12點仲有位坐 過多半個鐘唔知現場會係點呢？

聞住D屎味食飯

香港人扺死，呢啲係投建制派嘅後果。

睇字都FEEL到好撚柒臭

點頂到
依隻廁所離遠都聞到好撚臭

望到都覺得臭

北角

個天都睇唔過眼
之前日日天晴
一話禁堂食
即刻準備雷暴落雨

笑死

Ssp，佢放lunch 要去鬆一鬆

多過2個人 拉

右手邊違反左2個人既限聚令

好撚慘

睇新聞 D清潔阿姐去廁所食都爭崩頭 仲搞到2個人迫一格廁格...
根本係反智

林鄭幾時死全家

腳

靚腳

咗樣會食咗幾多塵/砂石落肚？

真係喊出黎
林鄭政府仲可以有幾癲

香港史上係咪得佢一個特首/港督
每事都與民為敵
同市民對立架呢

當地盤佬 唔喺人

可惜香港人唔夠膽反抗

點解會覺得係好笑?

淨係12點同1點落
天有眼

唔使同情廢老
佢哋全部支持打死啲學生同埋投民建聯

衰撚過磯谷廉介

喺街食已經夠慘，仲要影人相，俾返啲空間人啦

香港人真係慘

點樣可以令一個香港退步到要坐係條街到食飯？

坐廁所頂

好撚侮辱

邊間

宜家仲叫人翻工個啲真係…

Key圖下話

庇護工場？

連登仔又要喪事當喜事辦lu～happy
香港人繼續食屎打幾個開心離地表情開心下先

仲team lunch ?!

炒完口罩，轉炒外賣盒，發達！

屌真係好撚慘 政府唔封關免檢疫放病毒入嚟，要香港人埋單

唔好影啦 香港人
人地有錯咩 做咩咁做呢

咁樣仲衰 先係唔衛生
大家坐得仲近左 堂食都叫有塊野隔下

幾十名清潔工迫係廁所入面食根本係反智

政府用佢地政總職員做全港標準 覺得個個有位食飯 有冷氣涼

d鬼妹OL坐係office樓下啲石壆度食 好撚chill

下雨天留客天留我不留

地盤工人真係好慘
辛苦咗幾個鐘
想喺有冷氣嘅餐廳坐下、休息下都唔得

純文字

唉....